20年期既儲蓄保，20年後如果港幣消失左，d錢會點?

我屋企人有份20年後先攞到錢既儲蓄保，港元結算
廿年後如果港幣無左變曬做人民幣，會唔會攞唔到錢?

你賺凸啦 到時攞人民幣

去取消，快

取消左咪冇囉

我都想知